{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028168",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오봉집 서산점"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市湖公園5路71階瑞山タコ炒め、ボッサム、マッククス専門店オボンジプ瑞山店は結び釣りで有名な瑞山で運営されています。 1等級最上級のタコを直送してもらい、瑞山で冷注文された急冷タコを提供しており、タコは3次小麦粉洗浄を経て完璧に不純物を除去した後調理されます。 また、豚背中の肉で作られたポッサムも味わえますが、これは豚一匹に200gしか出ない特殊部位で、あっさりとしっとりとした味わいが特徴です。 辛さはまろやかな味から辛さまで4段階で選べ、すべての野菜は当日買い入れたもので常に鮮度を保っています。 オボンチプ瑞山店は、お腹いっぱいに食べられるセルフバーを運営しており、ランチ特選メニューを用意してコストパフォーマンスの高い食事を楽しめるようにしています。 周辺には湖公園の遊歩道やスターバックス、パスクッチなどが隣接しており、便利に訪れることができます。 オボンジプ瑞山店の営業時間は毎日11:00から22:00までで、締め切り注文は21:00です。 主なメニューは、オボンスペシャル、カプサアオノリの薄皮巻き、直火タコ、オボンガブリポッサムなど、多彩にご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店の場所はどこですか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店は忠清南道瑞山市湖公園5路71階にあります。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店の営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店の締め切り注文は何時ですか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店の締め切り注文は21:00です。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店では、タコ炒め、ボッサム、マッククスなどの専門料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店のタコはどのように調理されますか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店のタコは3次小麦粉洗浄を経て完璧に不純物を除去した後、調理されます。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店のポッサムはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店のポッサムは豚背中の肉で作られ、あっさりとしっとりとした味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店の辛さはどのように選べますか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店の辛さはまろやかな味から辛さまで4段階で選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店の野菜はどのように管理されていますか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店のすべての野菜は当日買い入れたもので、常に鮮度を保っています。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店ではセルフバーも利用できますか？",
            "answer": "はい、オボンジプ瑞山店ではセルフバーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "オボンジプ瑞山店周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "オボンジプ瑞山店周辺には湖公園の遊歩道やスターバックス、パスクッチなどの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 454
    }
}